PPRP疑發放虛假資訊 暫時無人被捕

《簡易程序治罪條例》第20條列明，任何人使用電報、電話、無線電報或無線電話，傳送任何其明知是虛假的訊息，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮，則屬犯法，最高可被罰款1,000元及監禁2個月。

市民警告，以無線電話發布虛假消息可構成嚴重罪行，最高可被監禁5年，但警員只需被訓示即無罪。市民不敢奢望警方會跟進事件，呼籲港人不要誤信謠言。

PPRB

有可疑, 應盡早捉拿PPRB暴徒歸案

tui

黑社會做法 冇問題

推

屌

1. 7名係咪便衣警？
2. 來電係咪PPRB？

我擔心有人冒警多啲囉

PPRB

Police Propaganda for Retaliation Branch

警察報復性文宣科

黑狗死全族，全家肺炎死

你都幾幫得手喎

黑警玩開恐嚇是常識吧

人地有槍 又得到香港法官大人們默許 當然可以為所欲為

符合蟈情

仆街過黑社會收陀地

唔知架 痿任證講過唔使出示 所以無人知係唔係警察

鄧小強: PPRP 只係以輕鬆幽默方式同牧師溝通, 竟然有人如獲至寳, 大造文章....

作為專業的恐怖分子集團, 鳩UP 當被笠好正常丫

訓斥下咪算囉，做乜停人職姐？
黑警咪扮紀律步隊啦，全部等清算啦！
黑警死全家！

黑警遲早有報應

pprb 都係慣犯來，做咩警察仲唔執法

Push

講大話同掩飾暴力 PPRB最拿手

吹呀

已訓斥

lm

PPRB不誠實使用電腦?

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

死黑警

《簡易程序治罪條例》第20條列明，任何人使用電報、電話、無線電報或無線電話，傳送任何其明知是虛假的訊息，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮，則屬犯法，最高可被罰款1,000元及監禁2個月。

有牌黑社會
呢單野都幾嚴重

講就兇狠

又叫人做自己想做唔敢做既嘢

黑警死全家

push

金腰帶

醫院影低晒嘅都冇用
呢個仲要連片都冇
唔知以為全香港拍緊金牙大狀
吹兩句就大撚晒

會循報假案方向調查

你講到好似pprb冇講過大話咁

721之後個日既記者會，PROHUB同全體問責官員一齊講大話添啦

放心警長會訓斥㗎喇

Pish

滅聲

7隻便衣狗 得1隻停職

PPRB嘅存在就係為咗做埋啲陰質嘢

警暴魔爪已經無處不在
繼續撐警啦

報仇打鳩PPRB都幾好笑

嘩, PPRB 咁撚樣都得 ?

拉尻曬佢地

PoPo Rubbish Bitch

有警員上周一（2月24日）到深水埗通州街公園，被指在搜毒期間以鐵鎚打爛露宿者的椅子、罐頭等私人物品，更有露宿者稱被警員扯頭髮、踩下體，警方昨晚證實一名警員涉刑事毀壞已停職。

類似針對露宿的警暴情況，很可能不是單一事件。其中一名受害的露宿者「山哥」向《立場新聞》透露，在約一個月前亦曾被同一批警員暴力對待。當時警員試圖指他藏有攻擊性武器，他被毆打至肋骨骨裂。山哥批評，警方是無理毆打並破壞露宿者財物，借街友們「出氣」，他促請警方以尊重態度對待露宿者...

不誠實使用電腦

推推推

1

唔好為難自己,為難你家室,更唔好為難皇帝警狗呀

呢個部門其實唔值得存在
佢個價值唔係在於呢啲位

自己講錯又唔使認，

唉，做警察就了不起啦，

唔敢講喇，咁撚威，因間以言入罪呀仆街

所以曱甴成日話有假新聞，因為自己日日講

Q

A

黑警係唔會犯法

散播謠言
應該要拉

hong kong police is a fucking joke

洗唔洗出下法證先鋒果堆垃圾出黎查下

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

有牌爛仔

訓斥下就算啦又

一定又係俾人hack
借個位
淨係識笑我係特首 有無睇下工聯會做緊乜？

成班犯罪分子學人做警察執法 簡直天荒夜談

殺人強姦都做得出，呢啲算得係乜嘢

咩都未查就話人發放假消息